## 31 augustus | Donderdag

Vandaag was de officiële kick-off van onze eerste Design Challenge. Ik was best wel nieuwsgierig wat de Design Challenge inhoudt. We kregen allerlei informaties mee over de school, opleiding en Design Challenge. Ik vond het meteen interessant. Het leek me erg leuk om een spel te verzinnen.

Vervolgens kregen we tijdens het hoorcollege uitleg over games. Zo legde de meneer uit wat games zijn, wat de doelen zijn van de makers van de games en  Ik vond het best wel interessant. Ik hiel de aantekeningen erbij. 
Na de hoorcollege ging ik met mijn groep een Rotterdamse tour doen. Wij begonnen op school en we kregen een papier met de informatie oftewel hint over de volgende plek waar we heen moeten gaan. Het was leuk, maar ook best wel vermoeiend. Het was erg warm die dag en we liepen meer dan twee uurtjes. Rond drie uur vonden we dat het genoeg was en gingen we terug naar school en liet onze kaart zien aan een mevrouw. 
